Toen ze me in hun handen voelden, zij hinnikte zo laag als in vreugde, likte aan mijn handen en was stil voor een 1 keer Vele malen door de nacht kwam ik naar hen toe, tot het aankwam het koude uur wanneer de hele natuur op de laagste is; en elke keer als mijn komst was met rust van hen.
